「突發」《一個慈父的自白》 ：回藍絲「一個強姦犯的自白」：

藍絲瘋傳！ 一個強姦犯的自白

^
以上是藍絲瘋傳 形容抗爭者的訴求
睇完先睇呢篇自白
這篇文章是回應牠們的

回應「一個強姦犯的自白」

《一個慈父的自白》 作者以正苦第一人稱表述

我一向也想與我的女兒發生性行為，她曾經被一對英國夫婦收養，並被西方的自由人權「洗腦」。在1-7-1997，她終於回歸了我的懷抱，我熱烈地歡迎她，可是她看似不太高興。於是我承諾在未來的五十年，她可享有自由和人權，只要不要分裂這個家庭。

22年過去，我的性慾再按奈不住，於是我希望推出「女兒愛撫條例」，以替她按摩之名，令我可以和她有肌膚之親。可是，她不願接受，並稱我會以此為由把她強姦。我說她誤會了，可是她更反感，並帶了100萬人到我家抗議，要求我撒回條例，甚至去信那對英國夫婦和其他家庭，希望尋求支持。這丟光了我的面子。因為這是我的家事，與他們無關！！

但是為未來的性行為我決定暫緩「女兒愛撫條例」遲點再非禮女兒

可是她與示威者毫不領情，更動員200萬人表示不滿。於是我出動了我的警察朋友以武力解決他們，他們頭破血流。他們又不服氣，打碎了我數磈玻璃，非常暴力！！強烈譴責！！

我灰心喪志，為何想愛撫女兒也受到阻撓，又不是強姦（至少not yet)

我重申：女兒，我尊重你和朋友的自由，但必須和平理性非暴力；至於撒回「女兒愛撫條例」是不會發生，因為我不希望你任性，而強姦你是我作為父親的權利！

你繼續抗爭也不會成功，因為我必須保持作為父親的管治威信，不能你說不強姦就不強姦。

*同意請轉發 祝平安

請轉發給你的藍絲朋友 和建制派支持者

認同請轉發

秋月孝三都上連登

撒回
係6月見得最多嘅錯字
撤呀

推

推到藍絲見到

寫得幾好

致失落 無力的戰友

推到畀香港母親睇到

重點係個父親係強姦慣犯

仲以為講緊劉馬車

cls

屌你電話粒字細到我成日打錯

Push